最新抵制清單 (修改版)

好需要連登仔幫手簽罷買ＳＩＧＮ ＵＰ。依家幾千個簽署入面。。。暫時得１個連登仔click過入去....Facebook都有10,000個....
ＪＪ插沙求幫手ＳＩＧＮ響應罷買運動：
#日五罷買 #BYEBUYDAY #和理非升級

推

請大家幫手廣傳, 罷買救港

得1個連登仔幫手

南記咩事？成日食😱😱

喔 原來係咁
不過成日下午茶都勁多人 排都唔想買
咁之前可以轉食第二間😄😄

間唔中食下都得既...我諗南記相對好多其他黑店算好少少

喊出黎得一個連登仔CLICK入去簽罷買

=口=

好啦
依家我都係盡量揀小店買野
連鎖店 不了🤘🏻🤘🏻

已簽

感激, 你應該係第2個連登巴打真係有簽T^T

PUSH

PUSHDSDA

kkday咩事

HELP@@#@#!@!

朽杲杲日

SDODS

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

SDD

SDDS

應該係全民罷買商, 大家盡自己能力, 全部罷買.

岩呀,巴打幫手簽左未???

@Q@

13213213

本來無簽, 盡白己能力就 OK
既然你要求簽, 我就簽啦.

push

我地想要數字,到時可以同政府講我地有幾多人響應!!!! 我地呢班和理非想用製造另外一股助力向政府施壓!多謝支持

pushss

dsd

屌，嗰間日牛晚晚門口都一大班人等位
仲要全部年青人